請各位唔好氣餒

勝負乃兵家常事,

世上亦無不敗之將軍,

屢戰屢敗,屢敗屢戰,

孫中山革命都要十一次先成功,

我地冇孫中山,

因為每一位手足都係孫中山.

重啟黎明 20/11（三）500am 手足聽朝見

長期戰 不氣餒
兄弟爬山 各自努力